所有革命成功過的國家, 啲國民都唔撚鍾意戴口罩! 見啲黃絲鳩戴口罩就知貪生怕死革條毛

自己檢討下,
無料扮四條

ys u are軍師wor

只有受西方邪惡思想荼毒的黃屍才戴口罩
中國人堅決反對外國勢力滲透，不戴口罩從愛國市民做起